
                      Al entrar en la tercera película de la serie Terminator, me preparé para lo peor. Arnold Schwarzenegger está claramente desesperado por un golpe luego de una serie de fracasos (The 6th Day, Jingle All the Way, Collateral Damage). Chupar la teta Terminator que se ordeñó para una taquilla mundial de $ 550 millones le permitiría salir a la cima y despejar el camino para una candidatura para la gobernación de California.

No importa que hayan pasado doce años desde la T2, que Schwarzenegger tiene ahora cincuenta y cinco años y que James Cameron, el talentoso director de las dos primeras películas, decidió no participar. ¡Ay! También optando por no participar fue Linda Hamilton, quien interpretó a la madre del futuro salvador de la humanidad, John Connor (Edward Furlong, otro presentador). Suena como ratas dejando una franquicia que se hunde.
        
            